1. Які існують типи даних у Javascript?
   У JavaScript є різні типи даних:Числа, Рядки, Булеві значення, Масиви, Об'єкти, Функції, Undefined і Null
2. У чому різниця між == і ===?
   == (рівність) 
   === (строга рівність) 
3. Що таке оператор?
   Оператори - це символи або ключові слова, які використовуються для виконання операцій над данимиw